誠心建議: 明日開始十八區全面文宣

麻煩黎緊呢幾日遊行先暫停，
然後文宣要瘋狂出動18區， 要喺十八區播片同埋派傳單，話畀所有人知今日發生咩事，
千祈唔好畀今日嘅血白流，

好多人未必知道今日發生咩事，亦未必睇到咁多片段， 所以最重要嘅係畀所有人知道事實，唔可以畀政府暪騙到冇留意新聞嘅人，

呢幾日先畀前線嘅人休息， 順便係十八區全面作文宣

要知道文宣嘅力量其實係好強大， 如果唔係政府都唔需要控制傳媒， 所以一定要立即佔先機

真心誠意建議

請pm 民陣發起大遊行

和理非大遊行

記得文宣要搵人睇水 小心藍絲廢老

推，唔好再明刀明槍勇武

聽日開始一定要用文宣, 民間記招黎炮轟佢地,淨係721同今日嘅事已經可以到佢地上天,而家佢阻我地勇武嘅話,咪用和理非打佢地囉

開始突擊性去反攻，暗地突擊

831百萬人大遊行呀

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

推

成日都話未係時機？已經有好充分理由無限罷工！一米開槍，一觸即發！
我哋用行動做文宣，一路罷一路叫人罷，全民因情緒病告假！
上次八五二百班機取消，林鄭驚到賴尿，今次要佢全面起唔到機！
從來沒有廉價抗爭，Freedom is not free！